如果早國改朝換代，應該行咩政策，

問下